有無AirPod 1 加錢換 AirPod 2 plan

🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

唔使加 買個無線充電盒就變新AirPods

AirPod 係無法回收的真正電子垃圾
環保撚做野

但連續可以用5粒鐘,好吸引....

究竟係通話長左定連聽歌長左

粒u 省左電

我返 overnight shift
連續眯3個鐘 Netflix 先響低電量提示
擺返落去叉
起身飲杯水 去個廁所
15mins 後就充到 50% 已經好誇張啦

加1600就可以升級

應該用左年半
粒電已經收收地皮
都係用到壞先算

1300 ONLY
我唔洗無線CHARGE....